[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2742)

屌你老母 拖狗

slow

拖狗無歐霸啦 傻閪 屌你老母

拖連奴11c goal
多謝有位好燈手足

屌你老母 包狗 MISS 12M

華歷知唔知要下盤日

屌屌屌
1.水手9.5s🖕🏻
2.拍之14.5s🖕🏻
3.都靈10.5s🖕🏻

差1c

拖 全家俾狗屌

7分鐘有無兩角

支持

應該有絕殺都靈

求水

星期日果然都係鳩D波

拖ng

give me 1 c

快手

跟bill哥跟到有d心淡了

補幾耐拖

7

季尾不死巨根

絕閪咩 拖咁廢

有料
咁樣先有d心淡

10.5s苦主揮手

拖點呀

絕殺永遠冇我份

1c都唔俾我

拖狗空難啦屌你老母

啱

巴打下場買咩

打和不如輸埋佢

睇多陣先

1:2 ！

真

又紅,挑戰澳職?

3 紅， 意假真係幾on9

1:2紅

Cls 紅牌反cup

拖快能d入啦 屌你全家

拖1-2 紅牌

又紅牌

角呀

紅牌有撚用咩屌

入閪咩

入波又唔見21

12c

格羅fg

鬥多牌？？

卡里又紅

兩邊龍上身

嗚呀12c

比多角

幫叫

施禾尼盤

求下場彪水

補7分鐘爆埋11.5 戒賭

11.5b
叫得好辛苦

華拉2.5b ✅
海倫芬2.5b

屌你彪哥

屌!!!!!

彪哥真係

拖 輸能曬

彪水可以挑戰雲絲仙子連敗紀錄嗎

想問補和有幾多倍 卡利本身

諾域治想點

紅左後4倍幾

彪哥

唉

封盤幾分鐘唔俾人補有春用咩

仲有無彪析

美冠料就係英冠料 屌你老母一球

屌想補客ng比狗會封死

咁樣慘死

70分鐘買左 6倍
串埋森多主勝 希望中一次

華歷

拖狗真係食屎狗
上星期就唔撚刷角

包包4c
今次買角大

有冇人好想諾域治跌落第3附加賽輸鳩埋

有

曼城唔留力

護級

華拉你又刷咩

角大

包5c -6

又三連角迫害

屌買咩輸咩 華歷都要收皮了 咁就無哂10k

俄超客肯入未

想買天狼星盤

天狼星2.5大有1.88 派錢咁派

我下午買上盤就死開下盤
今場買華歷下盤就中伏

買角大從來唔覺得連c 係咁易

一樣 追到灰就買下盤 買咩輸咩

諾域治jumppppppppp

莫斯科戴拿模 1-0 克拉斯諾達爾

Sam哥半大

我屌。。。

下盤日重臨

從來無走過

水晶x杜XXXX
有冇同路

畢爾包

一早取消關注左

想買些路迪

仆街 今日幾條過關飛全部差1埸 而家到諾域治 真係心淡

下盤日幫下華歷

重注森多

重新開始：目標十連勝
1.甲府風林［0/-0.5］❌
2.岡山綠雉［0］
3.中岸水手［+1.5/+2］✅
4.紐卡素噴射機［+1/+1.5］✅
5.華歷簡奴［+0.5/+1］
6.畢爾包9.5b

比垃圾..

綠帽個種正氣

俄假半大1.65

華歷barcode緊。。。

主入了

保利cup佢！

我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我

比垃圾頂住

鹿特丹斯巴達 1-0 奧斯

曼city強陣

痴撚線曼城出呢個陣， 冇番隊巴塞都贏唔到曼城呢個陣啦屌， 瞓身萬成

賀分咸上盤開到改名做大波咸

有無人覺得尋日買哈多士嘅今日會照樣買精工

哥狗真係好撚傻閪，打狼隊就出閪陣

直覺話我知大波咸唔入準備俾人入

明明應承過自己唔再買作客讓半一
唉 屌你諾域治

畢包12m

金絲雀cup啦喂！ 快上～

諾域治有d假希望都好

大波咸入波得啦

大波咸就黎射爆個龍

除左70嗰場
鏝輸左10個深盤

咁多12m

又12。。

包包又12M

12M聯賽

屌,一個半場 2個12碼主隊

屌老母兩個12m

華歷屌你老母

場場贏波輸盤
莊家隊黎

畢包VAR

今日d上盤深盤好撚閪
仲度緊

未12？

12碼體育會

畢包VARing

可能真係嘅，球半兩球水晶宮都唔係差， 但係呢個陣係曼城正陣真心覺得五六球都唔係問題

堅信鏝嬴深盤既人應該已經針晒
等我黎繼承遺志

炒未

Losewich cup佢老味

屌你賀狗贏波輸盤？

穩， 哈化入一粒1:1
跟住大波咸再入2:1 贏波輸盤

畢包真12m

賀芬咸刷角呀屌你老母

抄OK???

又12

包包個力架插水

大波咸入啦

屌睇撚錯 NO 12m

fake

黑撚到 咁多12M

NO 12m

No 12

曼城放棄歐聯？
Full team打精宮

次次都係咁講

諾域狗入球未 屌你老母

金絲cup到1日球迷

引你買客ng 最後一球都冇

華歷屌你老母 快開個下盤出黎

要4冠

死人包包咁撚多12碼,有種比個華歷

以為球證指12m點
佢係指禁區
No 12m

施禾利俾人屌到

聖保利-6c

4冠食硬

同路

聖保cup ok?

炒1個12 吹走1個12 想入對家NG了

晶宮>熱刺

莫斯科戴拿模 1-1 克拉斯諾達爾

但贏一球都可以有3分 會唔會又同市難兄難弟

睇往績覺得鏝城上盤好淆

戴拿模屌你老母

屌你老母綠帽頂撚住

德乙3場和

曼城10.5b 派錢

Cup啦 我屌佢老母 第3名

夠薑咪下盤囉

頂住

半大針

諾域治敢唔敢杯

今日買上開下 買下開上
買大開細 買細最後3連C
最後一注 然豬都係
中左派1個100
收皮啦利記

一齊戒？

畢爾包 1-1 華歷簡奴

西甲奇蹟半和!!!!!!!!!!!!!!

me

1:1

留

I

1-1

鏝可能贏一兩球就收手

Lm

2球就夠

場場都係咁

贏番注華歷ng垃圾拖

屌要左少少主客客主
華力咁樣絕殺追和
如果下半輸番我實屌你老母

買都未買得切就入左

買左cup

個下盤半場穿左唔好喊

諾域狗 正仆街

格羅

你老味垃圾包

贏錢第一步 戒鏝城

華歷簡奴正氣半大

垃圾包 又比人和

諾域治
戴拿模
華歷
全部立即入波

聖保利冰夠未

德乙角咁撚正氣. 俾佢開10.5 嚇親

諾惑治又輸吊你老母空難打假波

諾域治果然假希望

連豬17注$10
買左德甲9.5b

淨係買左9.5嗰場

+8分鐘

+8

精宮近6次呢個盤打big6 贏4場

norwich fast

華歷 哈化都追和先

今日西甲大場場半大

屌綠帽炒單刀

鹿特丹斯巴達 1-1 奧斯

屌你老母畢包

巴打曼城點睇

屌你老母戴拿模

唔買

曼城10.5b 派錢？

呢度有冇真係準既大蛇

一買就會場場00

唉輸到想死

你

綠帽CASHED

bill哥

一買就停屍間

賀芬咸入多球未

訓身曼城10.5b

跟緊香討士哥搵食

重新開始：目標十連勝
1.甲府風林［0/-0.5］❌
2.岡山綠雉［0］
3.中岸水手［+1.5/+2］✅
4.紐卡素噴射機［+1/+1.5］✅
5.華歷簡奴［+0.5/+1］
6.畢爾包9.5b

角球

大波咸賽前3.5B 得1.64水, 笑撚左, THX

畢包入波集氣

比狗會撚左兩日

唉，mc呢場又係作客念翻起年幾前二日輸左10幾雞既日子，就係mc輸左就人都亂哂

帶拿毛 半格都好

賀芬又入唔到第二球 唉

今晚利 法撚 all in

大把波簡 點解要簡深盤賭

同利記共生死

曼城角大all in

想睇
又唔敢買下盤

諾域治立即入波

Gchi

金絲雀W 派一個100

支持！

lm

Link

望一望, 原來依家NG 有1.74

又係好似讓球半，二球，最尾0:0

賀刷多4c

Me

金絲雀想til score?補咁撚耐

賀芬咸刷多4角呀屌你

由三箭開始係咪全下盤

賀芬咸有10c抽一個巴打聽我講笑話

賀芬咸ng

想聽

費倫
雷恩

u are not alone...呢兩個月都加埋輸左十幾雞

同路都想聽

帕爾馬大 天狼星大 有冇同路

同路想聽

賀芬 一球到尾？

大波咸NO GOAL 3倍派錢波

德乙角大差性paul

賀芬又撚賭仔

星爺

賀芬咸廢到

以後追下荷乙半大得啦
唔撚洗諗 其他垃圾波屌成場比人cup
半場有就有 冇就冇 又比其他高機率d嬴

些路迪

今日化身忽然車迷

屙個尿就9c左

球探壞左？關注左賀狗咁耐都唔響既

明亮又中.
唔留錢跟走去自己度覺得好ON9

到德甲三連角
角細俾狗賭

10c 今日首勝 好開心

4連角萬歲

自己搵啦 叫要中波 搵士哥
14中11
9點要左博洛尼亞

屌大波咸又爆咩角

LM

屌荷甲又唔識入波

大波咸射廿尻幾腳唔識入

賀芬咸9.5b凍過水

德乙又齊心和

又連C呀!!9.5Bcashed

10c

今晚只買兩場
重心
鏝城盤x 車仔客勝

派啦

收左錢 想點

你自己度就梗你係on9啦

講未

巴打係咪講笑話

明神

唔記得買費天⋯⋯

曼城贏一粒
利記大炒

手足講笑話未

11c

賀芬ONE MORE GOAL 保利大

比勒頂住
畢包下半立即入波

帕爾馬半大快啲

10.5b cashed

垃圾車 等比大炒啦

到賀芬咸爆
無買呀仆街

屌 賀角大終於cashed 連jump咗勁撚多注

賀芬咸有伏

終於2:0

賀芬咸 2-0 哈化柏林

OK

有咩伏

針咗1000 首勝 負數可以少200

基爾角大同大波.
諗住大波穩D. 又揀錯

聖保利 半4全4

森多快手比多粒半大

意甲全大?

意甲秒goal到。。。

柏林入番一粒啦喂

呢隊角細穩膽黎

聖保利是但一邊入呀

森多goalll

上港終於入

秒GOAL.
GOAL撚左2,3分鐘先CANCEL返

今日特別多炸波

咁快

炸

森多半大
格羅fg

曼城10.5b抽一個含

賀芬var

基爾都開細就真係假波

賀都炸？

曼城買左兩次角大都唔中

冇炸

季尾D搵食波

齊心聯on9到3場和

賀芬真入
2-0

再追

炸波日唔出奇

goal

賀芬咸

有啲想買12.5s

有運

華歷
些路迪

其實係offside 黑哨

唔好感動住 好多深盤比人絕殺

明亮又帶領手足

中咗幫你含

重注森多fg cashed
仲有半場w
岩岩輸左幾千諾域治

因為隻腳所以無越位

我念仲有冇角

仲封緊

荷甲夾埋一齊入

華歷簡奴10.5b jump

竟然唔計offside

想買都買唔到

基爾細波易撚到

保利入未呀

炸你老味

聖保 終於5c

Mc快比角

聖保贏波未

但係12.5大好似好有機

夾埋一齊入多粒啦

聖保利 恩公win抽一派200

我了

德甲提早吹雞

海倫goal!!!

入撚咗就計啦仆街
抵你個球場差唔多空凳咁滯

唔買算 見住佢2.2x落到而家得番1.6

帕爾馬
天狼星

保利是但一邊入

畢爾包 2-1 華歷簡奴

畢包！！！！

買左曼城等驗腦

上盤日!

荷甲求其入1粒啦

曼1c

屌你老母畢爾包

鏝-9C

諾域治我屌你老母！

1c

5min1c 90mins?

聖保利入未

點解而家西甲每入一球都要睇VAR

我

基爾細波GELLLLLLLLLL

屌得好

屌 華歷點搞啊 又話護級惡過狗既

鏝-8C

哈化入返頭先喇 on9

華歷簡奴重要姐牌

華拉紅

係呀 惡到打人食紅啦屌

鏝 2c -8

6min 2c

仆街啦,華歷紅牌,凶多吉少

岩呀 入一球 2:1 完場 皆大歡喜

有9.5買咩

聖保利 PLS!!!!!!\

屌你廢輪

上次係咁刷角

今場1個角都無

聖保利cup未呀屌

打錯 -9

恩公入未

華歷簡奴拎咗戰神卡好難話唔CUP

比垃圾頂撚住

都未開波

嚇得我以為自己miss咗

意假同埋尼斯入味呀仆街冚家剷

中超又兩場下盤

2:1

而家興紅咗入

臭西隊 免左12M厄運 到紅牌

聖保利

拜角大？

大戶先有得買？

畢包下盤

哈狗入1粒啦屌

聖保

想問吓辛尼柒憑咩贏3粒

正一打把仔,一波未平,一波又起,華歷佢老味

屌你老母英超最佳球員？

個陣都似兩邊出波

史達0

華歷簡奴和左佢得唔得呀

你老母呀 250

華歷紅左仲勁未呀 仆街

gel定先曼城10.5b

一定得

聖保利!!!!!!!!!!入未

250咁都唔入

聖保利大波-1

聖保想點

熱拿亞追和

哈化入一球 一球就就得喇

輸左200 想allin華歷ng

好開心 咩都輸哂

廢曼

恩公快入

買左薩斯索羅半主
自殺式買波

唉 聖保利 奇蹟OK ?

華歷紅咪刷

德甲欠一c

有無大蛇出水呀屌

德甲玩齊心和 冇得叫了

森多快入

聖保4連角啦

意假瑞假入未呀

曼城11.5B 準備驗腦

等彪水

28射得8中

鏝快入

德乙三場和？

手持華歷盤輸剩200
想Allin華歷ng
點睇

波琴cupped

波琴我愛你

mc goal

是但一隊入啦 保利

MC 1-0

掃細C！ Mc已入

原來mc係派錢波

250 終於生性

留下佢食野算啦 到亂買有咩意思

250補番隻鑊

250

250百屌

曼咁快入
角大點算

森請win

意大利佬法國佬全部拍四仔啦學咩人踢波

-9c..

恩公絕殺

哈化補幾？

250 面對龍門3碼唔入
但係窄角度高難度反而入

個個星期鏝城都迫害手足
咁都有人話派錢波.....

角大撕得飛

基爾屌你老母
1.68 半格都唔俾

基爾絕殺未

柏林入一粒啦好嗎

廢撚四連角 迫死人

我鏝入波仲刷唔刷

呢場比狗買？

屌完即刻有5個

買

鏝城爆爆佢 PLEASE

上次1-0妹到完場

比勒CASHED

閪包

肯定1球起2球止
留力R聯

讓3球 買5-0 主其他

2-1

Gg 我真係on9 轉態

雷恩唔刷

On9條黑鬼係咁炒單刀

250著哂火

屌你老母
就買200華歷和波

唔撚練每次買角細都跳船咁

屌你老母 未撚嬴過

2-2

勁

Ging

國安無12c我而家即刻jump落去

包 我屌你老母

包

華歷下盤係咪唔使死

冇角了

過關
3X1
讓球
入球大細
角球大細
星期日 26 賀芬咸 (主) 對 哈化柏林 (客)
主 [-1.5/-2] @ 1.88
星期日 28 恩高斯達特 (主) 對 基爾 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.68
星期日 21 華拉度列 (主) 對 基達菲 (客)
細 [10.5 個] @ 1.67 $500

揀低水大波都唔俾中. 屌你

屌 掛住睇金像獎 買唔撚切

森多唔入比人入啦

屌 咁樣爆細波

屌你老味閪包

拜仁炒到?

炸ok?

睇下意甲秒入係咪真係又殺半大先

紅buff

Ok

炸!!!!!!
炸!!!!!!!!!!!!!!
炸!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知

包你角大啦唔想跳錯船

炸呀
好波

可以再買過啦

屌 咁賭法真係好撚攰 今晚直接all in 猁

今日炸到

今晚和波日

係唔係要再博華歷ng?

買親都炸😘

薩斯索羅半場然波ok?

屌你老味閪包黑鬼前鋒入多粒啦

真咩？

炸乜撚

有無人買左些

5點啲波炸到而家

炸撚死今晚

角大啦包

拜仁半大派錢波?

見allblack都咁講
就買

買左些路迪對家

1k上完10k又jump曬

屌你老母辛尼特
我就搏你對家

曼刷角未

個心情又上又落

真係護級惡過狗

又炸又 今日炸撚左幾多場 我屌你老味

試下

拜應該認實既 但3球就

祝中

今晚買和波可上樓

淫Kay JM痴撚線

炸wor

我覺得點都贏一球

好在無追曼城大C

畢包又VAR

鏝角大大船又4

屌你跳完船就停c
唔跳就爆

個個撚條裙

曼咁快鳩猜了

意甲入波未

毛姐對波

包3/1

炸!!
炸你老母!!!!
炸炸炸!!!!!!!!!!

屌畢包個波唔過晒個網

炸！

今曰炸到

買完華歷ng 畢就入
定炸？

今日好多炸

又炸

炸得好呀

屌,一場西甲咁撚多炸球

包你爆角啦

畢包Ggggoooaaalllll

華拉ng

薩斯索羅入波未

又入 唔撚玩啦

唔止呢場係咁啦

然後狗會有冇得賭炸波？

3-1

真31萬能俠

今日D波太撚ON9
唔等5分鐘都唔好慶祝

今次炸唔炸

屌你老母九點果班肯入波未

3-1 堅？

即爆

真入啦 對家廢到咁

堅

辛尼特GOALLLLLLLLLL

一炸完對面即入 假撚到飛天

華歷都jump埋

唔撚賭 垃圾波 入幾多輸幾多

聖彼德斯堡 1-0 安捷

辛尼特秒入

Zenit 1mins 1-0
90mins ?-0

90-0

3:3

巴打

玩命mode
安治頂撚住唔好輸3粒

唔該鏝4,5球

些路入波未?

用$500追緊4k數 今日日本波cash out 1k先 ，一齊加油

好波閪包

畢包個勢似主其他

曼城成班等收工

屌 森多半大未

森多唔好妹啦
再唔入比人入

SANE狗黎 落親底都轉番身出黎 你老母

角大要靠水晶了

曼城又撚半大

熱拿亞入未

熱拿亞追和未

波post24，星期日黃金時段都咁靜

華歷8倍ng 點睇

薩斯索羅我屌你老母

針晒啦

想4 永遠補飛就停角

雷恩入味 屌打到咁

鏝3c

意甲狗賊

8人c呢

All in包4.5/5b

買咗畢包9.5b

拜仁又冇角又冇波

冰撚曬佢

森多半大 3抽1 $100

鴨RC 些路上

鏝11.5b收屍

-8c!!

帕爾馬12m

一個星期比一個星期靜

曼比多兩三角先完半啦

屌屌屌
1.水手9.5s🖕🏻
2.拍之14.5s🖕🏻
3.都靈10.5s🖕🏻
4.包包8.5s

廢倫-6c

Jj插沙求包入多粒

森多快入啦

些路試下開個半客?

辛快到

跟唔切

Missed

拜9唔刷 Jumppppppp

辛尼特2-0

包8888

Zenit2-0

聖彼德斯堡 2-0 安捷

服撚左意甲 12m 都miss

些對家紅牌

準備4-0

曼城半大未呀 屌你

個個星期都針 點頂落去

針了

包包。俾多兩角我

唔怪得開到辛讓3.5了

-2c!!!!

薩斯索羅 快入

包刷多個c

對家唔出糧

些路迪快入 轉左正氣上盤日了

爆角 臭包

華拉停停先

包包 俾多一角我

8c唔刷快輸

無入球1.7 升1.96

拜仁撚狗

包9999
8.5
9.5 10.5

停完之後未開波 拖勁耐

岩岩8.5 2倍嘅

屌屌屌
1.水手9.5s🖕🏻
2.拍之14.5s🖕🏻
3.都靈10.5s🖕🏻
4.包包8.5s🖕🏻

水曼-7c
快刷角plz!!!!!!!

臭包

我要包包 10角。好唔好？

薩斯索羅半場入波話知你比人杯啦
快入

華拉紅左刷到

8.5b Cashed

華歷下盤點贏

屌 秒入半細真係定律黎

8人 0c

些路迪個場做乜鳩？

森多 熱拿亞 求其一邊入啦

8人開波未

包快啲10c證明我無跳錯船

蘇超得謝拉特流浪抵玩

包包ng ok ?

買左2.01 一見傳送完就有角 幾驚佢唔受

0:1拜仁

雷恩悶到

阿古路做咩收歩

畢爾包 3-2 華歷簡奴

點睇你拖連奴又針？

8.5上過3 無買

曼城次次都撚半大

3-2 彪哥8倍ng

3:3inc

西甲仲炸唔炸

屌你老母閪包

32 有冇炸

仆街
咁到燈到華歷10倍ng

屌你岩岩 華歷Ng 9倍
買10.5 角無博呢注

無

華歷紅左仲勁

呢球又唔炸吊你老味

拜仁角大已死

見到彪哥留言 已經9秒9衝去落注 屌

包差啲4-2

曼城唔刷角咪撚拎英超

華歷追唔追到和

彪哥講咩岩岩

3-3集氣

原來明神買咗mc角大

水曼-6c
快刷角plz!!!!!!

鏝10.5大 jump

鏝角大又閪

鏝-7C

Same買完即封

唔好啦 我想贏錢呀

2mins 包包ng ok?

些路迪 GOAL

些路迪goal

鏝快入多球

包比多粒

又開錯？

補飛

GCHI!

8人半0全0？

德甲比多球

些GOALLLLLLLLLLLLL

我開始懷疑自己撞邪
邊有理由黑成咁....

包比多粒 + 2c

點補好? 唔識

角球大細 星期日 23 拖連奴 (主) 對 卡利亞里 (客)
細 [10.5 個] @ 1.85
6159 14-04-2019
20:06 過關
2X1
角球大細
下一隊入球
星期日 30 畢爾包 (主) 對 華歷簡奴 (客)
細 [8.5 個] @ 1.94
(第2球)
星期日 26
賀芬咸 (主) 對 哈化柏林 (客)

點玩. 成日無LALA爆角

唔係咁撚廢啊閪包

你係好撚燈呀 收皮啦

3-3 未？

係咪比人落降頭？
見你留言我已經諗都冇諗即刻去買
屌 未被接納

拖佢都針柒左啦

可唔可以幫我gel曼城角細 中左派返100俾你啦

鏝又想輸深盤?

鏝5c

集氣3:3

鏝-6C

水曼-5c
快刷角plz!!!!!

雷差6c

連登lag lag 地

唔得
我係真心想買果d先會針

10.5b 抽兩個含

曼-6c
gel定先

Cls拜仁冇角

基治差啲入

下盤

彪狗出水唔該

買帕爾馬被逼害

包補6鐘鐘365ng1.8

半一又低水餵狗

拜仁連c比我對沖啦屌

畢爾包補幾耐？

連登又壞？

拿狗

拜仁7.5B 串左曼城9.5B
點部署

尊重啦

有d料

包包我要十角 好唔好？

彪哥係我其中一個係波po尊重嘅人

熱拿亞 NG

意甲大波波串晒 全部24

屌你金絲雀 輸剩200
全中頭10抽5 派200

拜今日唔好刷

點解
仆街 燈成咁 荷包大出血

安捷有無咁廢

包包9.5s頂到

華力同尋晚貝迪斯果場一撚樣劇本

差半隻角
衰貪心

Gel頭

信你
盲跟

畢包驚險CASHED

彪哥燈足成個禮拜

9c咁都頂到今日已經第2獲
一補就唔爆角

安治頂撚住

Rip

雷恩又未入波

拜人0角

荷乙入波未

Kaaaaa蛇好耐冇見

有無人買左森多ng

牙普咁撚勁 包包三注角細收晒

1:2

拜仁比多粒黎

9.5S 真係頂撚到 爆灑肝

1:3

拜仁冇角做乜撚

nice

頭先6分鐘頂到賴屎

大佬彪頭馬

彪哥出野未

拜仁唔去馬...屌

雷恩-1
蒙狗主勝
利和
法蘭狗-1
基羅納半主
費辛隆尼半主
華西半主
巴黎-1
8串1 過哂派2個1皮

曼成9.5s唉

琴日開始冇贏過
2串1 又永遠斷一關

今晚買左 曼城 利物浦 2x3
大家小心

冇角針
冇波入又針

Gchi lm

支持
Lm

意甲三場肯入波未

不了

一天針5k

留名加油

德甲入未

買角大就連拜仁都冇角.
點玩.
D尻波就連C

拜大角可以度定下場

Mc 10.5 b

Go please

Nice 1/1.5b

你中位數係咩

拜仁半大1.7

森多12m

拜仁半場3C俾我屌下波先啦.
1C點屌呀

荷甲一場2.5b都開唔到

曼 11c ok?

12m..............

買左熱那 等死

0:2拜仁 半大

屌. 拜仁半大買唔切.
買角大又收撚左皮

2:0，打少個

私家雞

拜穿上盤比我 理得你有冇角 搞手只求打個和

森多利亞goallllllll

森多goall

中

屌你老母 又斷一 唔撚賭

so sad 可以jump

拜仁半大都要嗌先開出

彪哥又搭沉人

皇蘇了

法撚今晚夠唔夠氣炒人

彪哥神準

Bill哥反手幫手足贏錢

拜仁1角做乜撚

彪哥去叫傻雞轉下運啦

鏝入未呀屌

隻*

格羅入未

快刷

拜仁半場1C唔係好接受到.

薩斯索羅入未呀

咁仲唔買個細

曼城角球數目：5

上

已經買左大

Cccccc

係咪你買左大呀

我又同路啦

無買 傻豬豬

伊巴有無同路

10.5唔知 但我希望9.5ok

因為你仲未發爛渣

19秒入波..
西甲今輪玩大波波

仆街
自己分析又針
盲跟又針
Cls

雷恩想點 屌打唔入？咁比人入啦屌

秒輸

10 快到

1:0

Goallll

皇家蘇斯達 1-0 伊巴

1-0

E巴

皇蘇1:0

有無咁準

伊巴…

30秒？

10.5唔敢買

頭先包包重擊9.5b 開唔到。依家有啲痛

鏝-5C

水曼-4c
快刷角plz!!!!

針撚哂 燈過bill哥

拜仁半場3C 仲可以屌下

屌你老母伊巴

曼城角球數目：6

巴打抖抖先吧

10秒就失波

雷恩快入2球啦

皇so

同路去ifc

岩岩入完錢買唔切皇蘇

-5ccccccc

唔買就中
買就秒針

伊巴反cup集氣

拜仁-8c